讀完男校 已經唔識同女仔相處

每次同女仔講野都開唔到話題
講啲野全部都一句起兩句止
識唔到女仔fd

仲會比人當係狗公，然後fd都冇埋

讀完男校你竟然仲想識女
識男仔咪幾好

完全同感 男仔fd一大堆 一個熟嘅女仔fd都冇 全部hi-bye

男校真係伏

你咁樣衰 畀你讀女校都唔會識

唔做零咪做一
好多條唔比你揀